{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104225",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "학당마루"
    },
    "text": "夕焼けが美しい鶴堂マルでは鴨肉コチュジャン炒めが提供されます。 ここはコロナ時代にも営業しており、ルーム4室が完備されています。 ルームは予約が必須です。 営業時間は毎日11:30から21:00までで、毎週火曜日はお休みです。 週末と祝日は11:30から21:00まで営業しており、祝日の場合は午後3時から5時までブレイクタイムがあります。 メニューとしては、鴨タンクッパと黒豚キムチチゲが9,000ウォンで提供され、烏甲チュムルロクは85,000ウォン、ツルニンジンチュムルロクは70,000ウォン、きのこチュムルロクともやしチュムロクはそれぞれ65,000ウォンで販売されます。 鴨の生焼きは70,000ウォン、黒豚の生サムギョプサルは19,000ウォン、鴨肉の水炊きは70,000ウォン、蓮の葉燻製は65,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶴堂マルではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "鶴堂マルでは鴨肉コチュジャン炒めが提供されています。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルはコロナ時代にも営業していますか？",
            "answer": "はい、鶴堂マルはコロナ時代にも営業しております。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルにはルームがありますか？",
            "answer": "はい、鶴堂マルにはルームが完備されております。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "鶴堂マルの営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルは火曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、鶴堂マルは毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルは週末と祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、鶴堂マルは週末と祝日も営業しております。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルの祝日営業ではブレイクタイムがありますか？",
            "answer": "はい、鶴堂マルの祝日営業では午後3時から5時までブレイクタイムがあります。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "鶴堂マルのメニューには鴨タンクッパや黒豚キムチチゲなどがあります。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルの鴨の生焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶴堂マルの鴨の生焼きは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルの黒豚の生サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶴堂マルの黒豚の生サムギョプサルは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルの鴨肉の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶴堂マルの鴨肉の水炊きは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶴堂マルの蓮の葉燻製の値段はいくらですか？",
            "answer": "鶴堂マルの蓮の葉燻製は65,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 423
    }
}